女朋友想氹返我煮飯比我食...食完就入醫院

咁話說前排鬧完場大交差D分手
佢知係佢衰 我都一直有D冷淡
最近一直好努力對我好
今日無啦啦話想煮餐好比我食
我原本都幾開心嘅
點知食完無耐就開始一直肚痛
重有啲作嘔
覺得唔掂去左醫院
點知話我食物中毒左

你食完邊有咁快吸收到，生吞毒藥？

我都想知佢落左乜

假腸

唔緊要啦 食物中毒都醫到
有個fd食完條女啲嘢食 聽佢講嘔到胃潰瘍

佢係我隔離喊到星之子咁 我又唔好意思再講啲乜

肯定其實想你死

多謝佢只係食物中毒

有冇樓落咗樓主名

佢個樣好似好內疚

點解樓主女朋友會無事? 無同你一齊食?

華生..

佢靜係食左幾啖 就話飽

佢真係好愛你, 明知有毒都可以陪你食幾啖, 好感動...

心照啦屌

第時結咗婚可以名正言順唔煮飯，免得又中毒

邊敢再叫佢煮 ...

唔想諗埋落去

啲女人好古惑架
btw巴打保重

佢煮左咩

其實就係幾個伯母隨便都煮得出嘅餸

係咪將防潮劑當調味加埋入去？